# 社團簡介
大家好，這裡是板中資訊社，一個集結對電腦有興趣的人的社團  
想要學習程式語言嗎？  
想要架設自己的網站嗎？  
只要對電腦有興趣，資訊社就是你的答案！<!--1231321321321321321321321321-->  
### ***基本0社費***
社課時間，社員享有使用2F資訊教室的權利(請愛惜公物)<!--orz-->  
### ***沒有小社課***
大家可以在教室午休  
<!--可是我不喜歡待教室--><!-- ~~把03D趕走就可以ㄌorz~~ -->  
# 曬戰績
### 111學年度 新北市學科能力競賽 資訊科 特優 第二名、第三名、及第七名，佳作兩名  
### 111學年度 全國學科能力競賽 資訊科 三等  
### 2022 網際網路程式設計全國大賽 第三名  
### 2022 青年程式設計競賽 第二名  

# Q&A Time 及重點整理
### Q：社費收多少？
> 基本社費：`0$`  
> 社服費：約`NT$ 350`/`件`，多退少補，依統計件數做調整，***不強制購買***  
> [name=社長ET01][time=Wed, Jul 19, 2023 18:38][color=#f55]
### Q：資訊社有學長姐制嗎？
> 沒有歐  
> p.s. 第35屆資訊社管理細則：社內眾生平等 ~~，你可以嗆幹部，幹部也可以嗆你。~~  
> [name=社長ET01][time=Wed, Jul 19, 2023 18:38][color=#f55]
### Q：有小社課、練習時間嗎？
> 沒有歐  
> 大家中午可以好好睡覺歐  
> BTW 每個禮拜五(好像)有校隊主辦的校隊培訓課程，有興趣的可以參加(不用錢)  
> [name=社長ET01][time=Wed, Jul 19, 2023 18:38][color=#f55]
### Q：社團有任何特色活動嗎？
> 邀請校隊選手入社教學  
> 期末進行趣味競賽  
> 有機會的話還會請業內人士到校演講  
> [name=社長ET01][time=Wed, Jul 19, 2023 18:38][color=#f55]
### Q：有入社條件嗎？
> 基本上沒有，只要是板中學生，我們都歡迎  
> [name=社長ET01][time=Wed, Jul 19, 2023 19:39][color=#f55]  
> <!-- > ~~p.s. 如果選社頁面沒有出現資訊社，純屬正常現象，請想辦法駭入系統並找到按鈕，此為入社條件~~<!--別加吧，我不想被社團組注意-->

### Q：我還有其他問題
> 有任何問題都可以在[我們的社團DC群]發問  
> [name=社長ET01][time=Wed, Jul 19, 2023 18:38][color=#f55]

# 作者、幹部名單及連結
[我們的社團DC群]  
[我們的社團IG帳]
  
社長: [ET01]  
副社: [Bbic]<!--ETorzzzzzzzzzzzzzzzzzz-->  
文書: [幽悠]  
公關: [幽悠]  
教學: [ET01], [Bbic], [文文]  
總務: [微光]  
衛生: [歸靜]  
美宣: [單推Ame]  
社寵: [ET02], [尖叫雞]  
排序方式: 未排序
<!--
# 這邊可能不太正常
### Q：為什麼2F電教那麼多尖叫雞
> 那是我們可愛的社寵，請愛護他們  
> [name=社長ET01][time=Wed, Jul 20, 2023 12:25][color=#f55]
### Q：為什麼PCICSMP裡一堆人刷orz
> ~~跪拜是向電神打招呼的方式，這個要學起來~~
-->







<!--社帳類-->
[我們的社團DC群]: https://discord.gg/7y5m8565M6
[我們的社團IG帳]: https://www.instagram.com/pcic35?utm_source=qr

<!--個人連結-->
[ET01]: https://kagariet01.github.io/about
[Bbic]: http://discordapp.com/users/1020330646759018496

<!--
想要留DC的再自己拉上去
[幽悠]: http://discordapp.com/users/1046035626945937499
[文文]: http://discordapp.com/users/895689616408072224
[微光]: http://discordapp.com/users/830427033359876106
[歸靜]: http://discordapp.com/users/1029391073304387695
[單推Ame]: http://discordapp.com/users/1022758648742678549
-->